揚州一女子持刀捅傷陌生人後說：「不好意思，砍錯人了」

江蘇揚州，一名女子持刀進入一間肯德基，一刀捅在另一名正在用餐的女子背部。但兩名女子並不相識，行凶女子竟說：「不好意思，砍錯人了」。

據內地媒體報道，一名目擊者表示，昨日（23日）在江蘇揚州的力寶廣場內的肯德基，看到一名穿白裙的女子進入餐廳後，拿起水果刀就捅進一名正在用餐的女子背部。後者背部頓時鮮血直流，扭頭看行凶者是誰，而捅人的女子竟對她說：「不好意思，砍錯人了」。

一段網絡流傳的短片中，被傷的女子的白上衣已被鮮血染紅，但仍可自行走路。她趴躺在醫院病床上接受采訪時表示，並不認識行凶者，被捅後自己追上前抓住她，隨後身邊的市民幫自己報警。

揚州市公安局表示，「警察到場后，迅速控制了這名女子，在談話期間發現其精神不正常，『拿刀捅人』疑因精神病復發。」據悉，事發前幾日行兇者疑與家人發生衝突，情緒不穩。

經醫院鑒定，該女子的確是精神病患者，此前已經接受過兩次治療。警方已將其送入精神病院治療。而受傷女子經治療後，目前已無大礙。

點錯相

光頭王?

蚹蛤蟈蜻

好過d垃圾香港人撞到人都唔講sorry!

好有禮貌

有道歉都唔錯啦

咁我寧願比人撞都唔想有人插完我say sorry

班低頭族行街撞到人連對唔住都唔講

會講對唔住